其實依家bill gates 仲有咩做？

Windows 到左win 10 就停左
其實成間公司仲有咩做？

其實你係想問MS有咩做定係標基有咩做?

無知真可怕

做大佬bill 上連登9up

上連登

公司有咩做唔知
佢有咩做要問下伯母

處理緊d crash report